[負能量]如果掉返轉問，有咩原因令你活得開心…

我真係答唔出
垃圾一個U又讀唔到，得個垃圾IVE sci hd，成22歲人搵得個萬幾蚊，無父幹無母幹又唔洗旨意買樓
而家返工都唔知為乜，搞到無晒動力，日日返去hea

好想攞綜援每日撚雀打機過世